深藍上司咳到甩肺但都唔肯戴口罩,我可以點做？

個深藍上司星期一嘅時候已經係咁咳
同日晏就拿SL去咗睇醫生
係佢拿SL前半個鐘佢先戴戴返個罩

噚日星期二佢懶係勤力咁又返返工
但咳得仲嚴重咗, 聽佢講電話時都係咁大大聲咁咳
又起曬痰咁,但噚日同今日都係無戴罩
宜家嗰個都驚行過去搵佢傾嘢或者交文件俾佢

大家幫幫手諗下，有咩辦法可以令佢識趣戴返個罩
唔好禍害人間

P.S. 個深藍上司係公認嘅扮勤力同無能上司
呢段時間都係咁大大聲講遊行人士有幾衰對社會造成幾多麻煩, 咩都講到警察啱曬
同絕大部分同事都麻麻地鍾意佢

Sorry第一次開Post，講到一舊舊咁

集體sick leave

同佢講戴口罩先係支持警察

噚日已經有個同事懷疑俾佢傳染咗已經開始流鼻水
Btw個office有成20幾人

寫個email比警察話有同事係暴徒吸左好多TG囉

P牌不能作出評分

阿仔要搵老豆

D同事私下喺度講
好心佢咩罩都好 戴返個上去啦
例如奶罩

佢係咪扮深藍，其實暗地係前線勇武，吸得太多TG

我見佢藍色外套入面個件疑似係黑色衫

原來係咁嘅

有得諗